又要開始5日social地獄

條team習慣一齊食lunch
講真食lunch邊有咁多話題
由一齊行去買飯開始就要開話題
到坐低食飯你眼望我眼
尷尷尬尬又有人講下d野咁
講到無野講就傾公事
一直到lunch hour完先散band

作為一位小毒毒
我真係好想自己食飯
食完仲有時間就補下眠
享受我既休息時間

講還講
大家有無咩話題推薦可以傾到下世紀

通常星期一問
無理由真心講睇左兩日韓劇
我次次都答話做左兩日廢青
一句收皮

有乜分別

外賣八折wo
你話買返公司食仲好

d人問我做咩
我都係話睇下youtube

直接拎電話出黎打機

講廢青D人picture唔到睇韓劇果種廢樣

就係返公司個common area食
依家出面限聚令無得坐低食

試過連續3年都要team lunch講工事

直接話想自己一個食
Or 唔想食要減磅

new joiner咁唔合群好咩
我打算差唔多捱多一個月先露出小毒毒真面目

頭幾個月捱下. 之後開始慢慢帶飯
如果要去common area食
你話要同條仔/囡傾電話

你話坐自己位有野整

唔撚出聲

返自己位煲住劇食仲好

傾下買咩股票 牛熊 黃金 期權期指

追約左人出面食

變左迫自己喺出面食
返公司歎住冷氣食爽好多

慘就慘在成個team食
咁我d上司係晒度
知晒我工作進度
扮忙是過唔到骨的

agger ar
見到有其他同事用公司電腦大mon睇動漫送飯

餐廳冇冷氣咩？

有不過仲有其他variables
枱面有成盒紙巾任攞
食完唔洗睇人面色要走
可以坐喺自己位度坐到坐骨神經痛
etc etc etc